搵到張1946年既10蚊紙

唔知依家值幾多錢
同埋果時既10蚊=依家幾多？

同場加映1972 1975年 5蚊紙

thanks

10蚊

Show Blocked User - 連登徑

咁有歷史價低都block 鳩我

相品好差吓

因為你quote 條肥閪呀懵撚

值百零蚊左右

sorry...唔識規矩

我有張有瑕疵版嘅十蚊

咪由得班小學雞block囉 btw, 屋企都有張

屋企好多張
老母話依家唔值錢 擺係到
過多50年後先好拎出黎

0蚊 用唔到

咁多摺痕

我呀媽唔知係邊搵出黎

最少放到你個孫個代先值錢

500收你
唔知價
不過買左會用玻璃錶起佢

當做個紀念

當時10蚊夠唔夠用一個月

唔值我都有
仲係直版
幾年前去銀紙店佢話用100收
無賣

儲起佢好過啦

兩張五蚊我都有 早兩年十蚊一張買返嚟

二戰後無耐

簽你老母名

軍票屋企有一大堆 但似係垃圾

品質太差
耐唔代表值錢

屌你老母個簽名殘體字

講咗十鳩幾年都仲有人quote肥屍

唔好理佢啦

肥絲入侵時事台

等多1,2個世紀就值錢

廿萬收
快

我用 1000000 ZWR 同你交換

出個價黎睇下

屌你老母個撚個post都見到肥閪搶屎咁搶住留言
block撚左都仲有on9仔quote

46年十蚊買唔買到個單位

巴打可唔可以每個面額賣一張比我

儲起佢啦
起碼仲有個 Royal Coat of Arms logo
而唔係區旗。用黎留念

屌你低能仔，日文字嚟㗎

相品太差

值$10